有無食過三多炸脾

上星期試左 唔係特別好食都成29蚊
點解仲有咁多人吹奏又貴又普通既雞脾

間野我親戚開

More

食過一次咁多

因為係通宵既話
肚餓起出黎
屎你都覺得好食

我覺得油脾好食過炸脾，不過我次次都外賣，朋友話堂食炸脾好食啲

熱氣到賴屎 一食即喉嚨痛

觀塘開左新

D 炸髀冇咩調味，一味得個辣字 反而油髀就真係幾好食，但係差唔多$30隻好撚貴

質素不斷下降

油髀好好食？未試過

認同

我次次都有嗌埋荳邊食
朋友話如果唔食第二日一定會喉嚨痛

有冇相睇下

炸脾冇咩味，得個脆字

麻麻地

好貴囉
我不如買碗牛雜食

好似好正咁

Facebook 個大埔Group 班人成日吹奏姐 根本就好普通

食過丹麥餅店番唔到轉頭

上次經過見到好多人排又落雨
想食都廢事排

食過一兩次，啲人吹奏得太勁

邊度

以前好味啲，依家又貴又難食左

mk都開左間新

個人覺得好食過丹麥

本身雞脾就多人鐘意食
佢啱啱炸起熱辣辣就好似好吸引咁

其實普通生炸完加少少鹽已經完勝呢隻垃圾脾

以前平啲又好食啲，無任何分店之前

炸脾層皮是好味的，但0的肉真係唔掂，仲有陣雪味。
簡單0的講就係外脆，裡面唔燃熟！！！！

荃灣都有間
成日經過都想試下
但掃街就唔食佢啦

識個老闆條女
岩岩見佢facebook 叫人幫親下
上黎又見到人講
原來間野都叫有d 名氣

唔撚係掛
銅鑼灣定尖咀個間？
不過魚柳包可以唔洗試
好撚鞋

大埔人 以前好食啲 個時講緊24蚊隻
依家隔離個間好好仲好食

比人屌返好耐 話太串
早半年有人係第到開左第間搶最晒啲大埔街坊生意 依加食三多既應該好多都係聽個名入黎試

不過隔離姐係邊間? 我講緊大墟馬會對面個到

唔熱氣你食炸雞黎把撚阿？

屌你老母食完成口血

鍾意食炸髀既推薦廣福道果間大埔友，又係即叫即炸，生炸髀，唔似三多咁舖層麵包糠係面，但都炸到皮脆肉嫩

好似$23定$24 一隻 , 尋晚收工經過先食完炸髀+紫薯蓉手抓餅 , 不過紫薯蓉唔夠甜d 味淡左少少，但聽聞其他手抓餅都幾好食

我食過元朗果間，ok wo
不過係貴左d

三多炸脾
一睇個名就覺得多油多鹽多脂肪
仲要咁Q 貴

紅磡e兩日都開左間
屌我識開果條矮撚保險狗
賣48蚊一隻脾仲話做poly生意
on99

笑撚左

炸脾d肉真係唔穩定，所以通常都係幫襯大埔墟果間，油脾都幾好味 不過好鬼甜

三高

想知名 第一個字係咩？

佢指大埔果間三多 好似係

但係油脾又唔駛食三多啦

油脾好好食

彩虹果間都唔錯

最近牛頭角都開左間
但係未試過

係幾好食架喎 板脆肉嫩

油脾雪味重
炸脾還好

油髀上下限可以好大，一時好入味，一時7-11個啲都好食過佢
炸髀由開分店後越整越差

過份吹捧既產物 平平無奇

有間好似係余文樂個妹開

或者咁講
開頭第一間苦心經營
嚴格控制品質時就真係應該幾好食
但一開分店，仲要想靠量取勝就好易出事
器材、師父手勢唔同左
已經係另一回事
香港好少可以威、或夠膽到每日限量發售黎控制quality
唔駛交租咩？

佢又岩喎

紅磡果間真係痴撚線
48蚊一隻

岩呀 多數啲食店都係第一間好食 一有分店連本店都收皮

觀塘果間好難食

成29蚊隻好撚貴

性價比好低，開咗入玩朗更加貴

老闆條女食唔食得過?

覺得唔抵

果啲加盟店黎。

三多創辦人係我親戚

食過一次,係新鮮炸,不過味道一般,唔值咁貴

油脾真係幾好食

喺元朗食覺得okay啵 可能我對食物冇要求啦

依家可以跟埋意粉
個雞脾意正撚到

食過一次

Btw 髀

叫個老闆娘唔好咁臭串得唔得？